想問呢部車係咩型號？

好似幾靚大概一手二手賣緊幾錢？thx

PRIUS C

建議驗眼

樓豬真心定假膠

眼殘揸唔到車

日本第一大廠豐田大作PriusC
油電混合系統性能強大，爆發同級*最強扭力
同時極度慳油，每公升汽油或可以行走20公里

*指1.5公升或以下無增壓器之五門揭背車

葵芳

放大張圖都答到你啦下話…